@book{digim2004,
	author = {González R., Woods R.},
	year = {2004},
	title = {Digital Image Processing. Prentice Hall},
}

@book{digim1991,
	author = {Low A},
	year = {1991},
	title = {Introductory Computer Vision and Image Processing. McGraww – Hill},
}

@book{digim2013,
	author = {Ortiz, M. M},
	year = {2013},
	title = {Procesamiento digital de imágenes. Universidad Autonoma de Puebla Facultad de Ciencias de la Computación},
}

@book{digim2009,
	author = {Urrea Miñarro, Benito},
	year = {2009},
	title = {Apuntes de sistemas embebidos. Universidad de
	Murcia},
}


